黃店會因為街上人流少面臨危機，係屋企叫外賣

依依大家都減少外出
黃店都少左客
雖然無可口非
不過大家唔出街都可以叫外賣，foodpanda 仲有折
幫手頂過呢輪，半年後就得返黃店

本身用開deliveroo
見到佢成日同m記賣廣告 已經冇用
依家已經叫左foodpanda 好多日
想慳返啲口罩

係喎 有冇人知屯門有咩黃店可以用foodpanda

東屋台...

一個星期食幾日

巴打有咩好推介
想今晚叫
屋企得返10個口罩

芝士海鮮大板燒. 鰻魚井.

我呢排出街都見到唔少foodpanda
希望可以多啲黃店加入同大家叫多啲
咁啲黃嘅小店先可以生存到

尖沙咀黃店點算

想食，但屋企三餐有人煮，唔俾出街

Me2 平日有人煮 出去食會被人鬧
假日又唔想晒個口罩出去食野

咁顛叫外賣 一陣外賣仔原來係中左招既咪仆街

出街都俾人屌，話冇緊要嘢唔好出街

deliveroo支那野

佢啲茶都好好飲 玫瑰烏龍

真攬炒 根本無人出到街

屋企人三餐煮都會煮到攰
叫餐好d 嘅外賣咪當慰勞下佢地
自己又可以食下第d 口味

真攬炒無怨無悔
利申 唔係做飲食 做埋今個月關門大吉

foodpanda有code用咩 個個都要買好貴先減少少，運費都抵消唔到

照出幫襯黃店
沙士先叫恐怖

推

MontoFri 好似滿80-20

仲以為得我屋企咁癲